再三提醒 GME set 10000

尋晚逼到你上心口竟然仲忍得到？最多咪全部冇晒 冇借財仔冇玩孖展我驚乜？

冇10000我就一股都唔放

最少8964

你賺到 肥到三高

same ,仲要睇住佢有無cut 你單，好狗

爆血管死我都要沽空機構收皮

32000啦最少